我唔明你地淆D白票撚做咩柒? 上屆高登白票撚攬炒派比連登多千倍, 點票果時得幾張廢票

班白票撚根撚本係兇鳩你地, 等你地淆底

今屆重新規劃選區，好難同上屆相比呢，票源攤薄咗，每票都好重要

上屆我投嗰位白鴿，今屆已"被歸納"去隔離嘅選區

拉

我理得佢地得十個人，總之講埋依啲鳩屎野就要屌撚柒佢！